---
title: "Vivera Stäbchen Fisch-Art"
date: 2020-12-17T19:23:03+01:00
tags: [vegan, vegetarisch, stäbchen, b12]
images: ["/images/staebchen/vivera-staebchen-1.jpg"]
rating: 5
---

Knusprige Fischstäbchen von Vivera aus Weißeneiweiß. Schmecken echten Fischstäbchen sehr ähnlich. Da ich eh Kartoffelbrei dazu esse, merke ich kaum einen Unterschied.

Angereichert mit Eisen und B12, beinhaltet Omega-3-Fettsäuren. 

![Vorderseite der Verpackung](/images/staebchen/vivera-staebchen-1.jpg)

(Konnte sie leider nicht mehr fotografieren, waren zu lecker 🤠)

![Rückseite der Verpackung](/images/staebchen/vivera-staebchen-2.jpg)